「預言家」福獨派持刀殺到，警察有咩藉口唔出現

下面開放留言

睇唔到表

因為太唔安全 所以我地警察等安全先到